有冇社工tg比我

極需要

咩事？

成日喊同諗野諗到訓唔到

頭先沖涼已經失控大叫
愈想控制個情緒愈係控制唔到
好想死⋯

咩事令到你咁？

都係感情野
但其實最想都係改變自己
想變成另一個人咁
唔想再咁執著 唔想再咁情緒化
可能會好好多

加油啊樓主 係學識控制情緒之前 其實更需要了解情緒

可以陪你吹下水
@hahahaha11157

已經準備每星期見一次心理輔導
之前都有啲機構嘅社工跟下咁，但見太疏
而且好多時都係中午情緒比較好時見
到深夜先發作

咩事 呢度大把巴絲陪你

絲打加油
我都係試過係條街喊...聽聽下歌喊...返返下工又喊...希望你快啲好返

有冇試過突破嘅心理輔導？
個人覺得都唔錯
利申：唔係賣廣告

洗唔洗排好耐？

我記得我嗰時大概1-2個禮拜一次 每次2-2.5個鐘

一堆社工係度

第一次約啊我指
因為出面啲ngo都等超耐
同埋幾錢啊

咁你想變成點？

好多人排
如果企跳緊搵呢個就大鑊了

btw可以mon連登啲抑鬱圍爐post，可能有社工留tg

我個時幾快窩 都係～1-2禮拜就見第一次
錢 好似係計月入嘅～5% 唔係好記得 網上應該有講

有咩煩惱 講出嚟同巴絲分享下

你已經好叻架啦識得主動向人求助係好事黎！！
抱抱你，加油
你睇住先，我再摷下ig

定係試吓搵深宵外展社工呀？
我表妹以前試過喊到收唔到聲
我地搵協青社外展社工一齊上門
差少少佢就準備跳樓

我估你有可能仲係喺過渡期
未放得低 盛載回憶係痛苦嘅
唔洗逼自己放低 慢慢接受啦
某一日你會突然發現
咦 原來我已經唔係好在乎呢個人